{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 솔잎펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 お酒に火をつけたり、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 入室利用の際、バーベキュー施設とIPTV/WiFi、屋外テラスが利用でき、客室は禁煙です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用時に起こった毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設とIPTV/WiFi、屋外テラスは利用できますか？",
            "answer": "はい、入室利用の際、バーベキュー施設とIPTV/WiFi、屋外テラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 409
    }
}